有冇人有我個fd腳指咁核突？

睇到好想踩尻佢

好似yeah緊咁

怪物

hank？

嘩 屌

外星人?

平時影相可以舉腳指影

可以同佢用腳玩包剪揼

三長兩短

有存貨用
第日斷手指就搵腳趾駁返 咁長夠像真

手定腳

屌

腳交

寄生獸

核突已經形容唔到啦下話？
睇撚到好撚想嘔..

受左輻射

好好笑

係咪手指黎架?

屌 點買鞋

咩鞋可以著到

Et

著人字拖咪突晒d腳指出黎

屌著返對襪啦

退化左定進化左

睇到第一個反應係笑到仆街

猩猩

幾好啊 夠晒獨特

好想當佢鳳爪咁吮

好撚柒
點著拖鞋 涼鞋見人

X men個hank

異形

河童腳 有蹼咁款

醒多張俾你地睇（右邊我隻腳）

行路係咪好唔受力？

YEAH!

佢話受力，基因問題，佢話佢老母都係咁

我個隻

狗黎?

三長兩短個位 笑撚死我

似著得多高曾鞋

好唔爭氣 笑左岀聲 你班仆街仲話yeah 笑撚到我

巴打隻手幾靚

男仔黎

好易相認 yeah

猩猩？

點踢波

好噁心 應該即刻拎去人道毀滅

Mutant

屌 笑死

冇得鬥 樓主個FD贏撚哂

都好過大粒腳指塊甲勁細個d

可唔可以影埋佢平時着既鞋

正宗二指長過公

佢平時都係著鱷魚鞋

訂制定着大3個碼？
個兩個yeah有無受過重傷？
Sorry見識少

屌你 兩個yeah

藍獸

佢話佢唔撚知，佢呀媽買俾佢既

父母都係咁 係佢地專登㨂定係其實好常見

Sorry 睇錯

我覺得幾型
應該係返祖現象？
猩猩隻腳都係咁嫁啦

佢話多謝欣賞，終於有人讚佢型

入黎嚇咗嚇

好撚嘔心

佢係咪xmen

上次坐地鐵 見到個南亞女人 d腳趾都係咁
我望左好耐
你朋友有南亞血統？

嘩如果佢係女人真係天生著尖頭鞋既材料

不過真係好撚柒嘔心

其實可唔可以做手術矯正？

冇

笑撚到停唔到
兩個yeah仲要重傷

係咪唔會係出邊試鞋？

一見到笑撚死

可唔可以同佢老母一齊影返張

火星異種

我腳趾都好核突

好科幻feel

嘩 屌 異型黎？

可惜係男人

收返埋啦好臭呀

大佬呀 唔好咁痴線啦

根本就係外星人黎連登呃like

有冇x光片 好想睇下啲骨點生

打返慎入先

屌你泰山

Hank - Beast

笑到我

想睇埋佢隻手生成點

原來真係有xmen

男人老狗留指甲

我第一個反應同你一樣

我笑左好撚耐

網上搵

二趾長過公, 唔死一世窮

影佢隻手睇睇

仆街

事主

呢張圖令到好值得推post

不如去紋身紋呢個啦
得意啲

可以紋一男一女 拖手咁

屌你老母又好笑又核突

我反而好奇 你個fd會唔會因為啲腳趾而自卑唔開心

屌 仲以為有靚腳睇
失望

你的朋友就是。。。

屌 睇完笑到停唔撚到

笑到抽筋

見到啲腳趾真係一世都抬起頭做人

可唔可以唔好再推依個post
真係好核突
Thx

二指長過公 生活永無休
好野黎

好似假嘢咁

咁樓主個friend咪幾世都永無休

好怪…

剪指甲啦巴打

救命 創意post

d鞋要訂造？